預算案鳩流流，出撚完又要汁漏又要拾遺，垃圾

未撚搞掂就咪撚行出黎啦
做功課都冇咁柒